有無髮型屋好介紹？

新年前想剪下個頭，順便染埋頭髮
有無邊間salon好推介
最好又平又好睇窮L比唔起太貴

ig: yellow ribbon catering 有黃髮型店 價錢就唔知

又要平又要剪得好仲要染 你不如去50蚊速剪之後去藥房買染髮劑自己搞啦 窮撚

我預算得千五，你覺得呢

荃灣 登發街地下sline cut: Kathy Lam

登發街11號